[手足健康優先] 因應武漢肺炎疫情，民間集會團隊暫停舉行大型公眾活動一個月

因應2019新型冠狀病毒引發的武漢肺炎疫情持續惡化，為避免增加市民感染疾病風險，民間集會團隊宣佈，將暫停舉行大型公眾集會或遊行一個月，即至2020年2月24日為止，屆時會再作決定。

雖然如此，民間集會團隊仍然會繼續協助素人舉辦小型公眾活動。任何活動組織者如有需要，請隨時聯絡。

祝大家身體健康，新春平安。

民間集會團隊
2020年1月25日
————————————————-
參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram：

—————————————————
唔好意思各位手足，呢個係一個艱難嘅決定
但為左手足嘅健康著想，我地決定觀望一個月先
希望大家體諒呢個決定

但放心，we shall never surrender!
防疫同光復香港係可以並存嘅
暫停搞公眾活動，唔代表抗爭中止
大家不妨多幫襯黃色經濟圈，一齊同步過冬
亦墾請手足們一齊發揮一直以來的創意，去繼續運用不同的方式抗爭！

墾請大家記得戴口罩，勤洗手，保持健康！我地要齊齊整整將來煲底見！

光復香港
時代革命

手足又做condom

推
大家要健康呀!

你自己出囉on99

依家要迫佢封關呀！

保住條命，完左WARS再爆佢老母
一定驚撚過0371

食屎啦 停你老母 做大台？

放心我地唔係停擺
會繼續運作
只係公眾集會人傳人感染風險太高, 所以先停一停
但仍會以其他方式參與抗爭

命仔要緊抗爭有好多種方法 大家發揮創意可能有意想不到嘅後果

警曱同政府多謝你

真
要保到條命先做到世界冠軍

停你老母 知唔知咩叫攬炒呀
政府就係最想大家停
你咪on9
停左好難集番人

on9 輸lu

左膠條命優先 坐監個班你死你事啦

咪撚再推，停你老母
停咗警察都唔洗standby

冇錯，係時候和理非大學撚出手啦，文宣/法律/國際……係時候出了
勁極屌共 勁極屌共!

搞集會又俾人話起大台唔玩18區
而家暫停都可以話人搞大台係咩玩法

我地相信罷工比起集會係更安全去迫使政府封關嘅做法
因為集會時人太多太密
真係有好高風險去傳播病毒...

停一個月？咁你以後唔使搞

警察要standby 幫手防疫
停你老母

咪撚幫佢推啦，屌

你都on9
講到班狗有停過咁
就係打得最勁poly個陣班狗都無停過清算
咪撚咁天真啦傻鳩
狗隊咁撚多人，真係得前線做野咩

應該要趁肺炎搞返熱場運動

停你老母